{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002194",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000105435",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 연산동 W"
    },
    "text": "Wモーテルは蓮山駅の16番出口から徒歩2分の距離に位置する宿です。総客室数は20室で、周辺には釜山3号線巨済駅、釜山1号線教大駅、東海線巨済駅、釜山1号線蓮山駅、東海線教大駅、釜山3号線蓮山駅が位置しています。宿泊施設は韓国語対応の案内が可能で、駐車場は近くの室内駐車場(無料、常時可能、徒歩1分)またはモーテル専用道路の屋外駐車の中から選択できます。連泊予約時、初日を除く翌日から1泊当たり10000ウォンの連泊費用が追加され、退室時間を守ると費用は発生しません。お荷物はカウンターでお預かりでき、チェックアウト時間を超えると追加料金が発生する場合があります。客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生し、客室内の施設や物品が汚染されたり破損されたりした場合、別途の賠償費用が請求されます。オンシーズンと特定日、祝日には料金の変動があり、ミネラルウォーター、飲み物、歯ブラシ、歯磨き粉、カミソリ、シャワータオルフォームクレンジング、女性清潔剤、コンドーム、シャンプー、コンディショナー、ボディウォッシュ、化粧水、ローションは常時備えています。また、全客室で無料でWi-Fiを使用でき、映画やアダルトチャンネルを無料で視聴できます。ヘアアイロンも無料でレンタルでき、電気カーペットが客室に設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "Wモーテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "Wモーテルは蓮山駅の16番出口から徒歩2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Wモーテルの周辺にはどのような駅がありますか？",
            "answer": "Wモーテルの周辺には釜山3号線巨済駅、釜山1号線教大駅、東海線巨済駅、釜山1号線蓮山駅、東海線教大駅、釜山3号線蓮山駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "Wモーテルではどの言語で案内が可能ですか？",
            "answer": "Wモーテルでは韓国語対応の案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "Wモーテルには駐車場がありますか？",
            "answer": "Wモーテルには近くの室内駐車場(無料、常時可能、徒歩1分)またはモーテル専用道路の屋外駐車の中から選択できます。"
        },
        {
            "question": "Wモーテルでは連泊予約時にどのような費用が追加されますか？",
            "answer": "Wモーテルでは連泊予約時、初日を除く翌日から1泊当たり10000ウォンの連泊費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "Wモーテルではチェックアウト時間を超えるとどのような料金が発生しますか？",
            "answer": "Wモーテルでは退室時間を守ると費用は発生しませんが、超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "Wモーテルではお荷物の預かりは可能ですか？",
            "answer": "Wモーテルではお荷物はカウンターでお預かりできますが、チェックアウト時間を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "Wモーテルの客室料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "Wモーテルの客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生し、客室内の施設や物品が汚染されたり破損されたりした場合、別途の賠償費用が請求されます。"
        },
        {
            "question": "Wモーテルではどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "Wモーテルではミネラルウォーター、飲み物、歯ブラシ、歯磨き粉、カミソリ、シャワータオルフォームクレンジング、女性清潔剤、コンドーム、シャンプー、コンディショナー、ボディウォッシュ、化粧水、ローションが常時備えられています。"
        },
        {
            "question": "WモーテルではWi-Fiの利用は可能ですか？",
            "answer": "Wモーテルでは全客室で無料でWi-Fiを使用することができます。"
        },
        {
            "question": "Wモーテルでは映画やアダルトチャンネルを視聴することはできますか？",
            "answer": "Wモーテルでは映画やアダルトチャンネルを無料で視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "Wモーテルではヘアアイロンのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "Wモーテルではヘアアイロンを無料でレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "Wモーテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "Wモーテルの客室には電気カーペットが設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 704
    }
}